公屋住寬頻, 要光纖 (Sales請入）

就黎到期，想換寬頻。要光纖，Sales請介紹。

HKT/NowTV 新客/續約優惠
🏆9月最新上網、睇波Plan已經出左喇
💻轉台光纖1000M/500M等
⚽2019 4K英超 西甲 歐聯 歐霸 等
🎬包括 Now新聞，電影，煲劇 等
📲線上查詢：

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99-$119 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈
Wts 94212225 Jason